泛民係就去中聯辦談判 睇完NOW新聞先出來 你覺得隻柒娥話到事?

不過好消息,證明柒娥做棄子可能是真

now嗰篇報道話係惡意剪輯㗎